中環算係咁

真心班打工仔算係咁
雖然無罷工...

大把人罷左工照去中環

雖然冇罷工但夠膽落去食tg ，好過罷咗工但匿係屋企

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

點解又對峙 都冇用

前線有幾個西裝友